連尼住快D入黎，有野想講

多謝你同plus仔
快d整個vip比我課金
好多巴絲等緊比錢你洗